大家諗清楚去機場的重點

不分化不割席

去機場係要宣傳，係要話比全世界知香港政府既暴政極權同埋黑警既手段，好多外國傳媒影住機場發生緊既事，即時傳送緊比全世界知架！

政府驚既唔係我地阻礙遊客，因為阻人上機政府就有晒理由去繼續話我地暴徒，我地今次目的係要和你飛，係要輸出國際，係要講比全世界知我地既無助無力感！

希望大家做多d文宣，旅客係中立，如果友善對佢地再加宣傳同埋解釋，佢地係會變成支持我地既力量而唔係指責我地。

最後，小心有狗，大家加油

完全同意啊！！
我地目的唔係阻人上機 係文宣啊！
琴日多人所以癱瘓機場係bonus黎，大家keep住多人就會癱瘓到，唔好阻人上機
同埋唔好再話我地割席，無人要割席啊

借個位

有無人check過自殺求助嘅熱線work唔work

- 分享自 LIHKG 討論區女

pdf:

重點係友善對待旅客同埋文宣！
敵人係政權同埋黑警！

[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好

戇鳩 共產黨會淨係驚你文宣

記唔記得兩革點輸
記唔記得最後俾人清場成個香港無人理
民心不可失

點解唔驚? 個個入境要CHECK手機, 黎香港支持下運動都要坐監

－塞爆個機場同交通令政府機管局取消航班
－走去塞住個入口唔俾人走呀
前者係機管局問題
後者係示威者問題

醒下啦大家

係咪誤會左啲乜
一直都係話去機場係癱瘓佢

無話唔驚 但唔會因爲呢樣野跪低囉
革命唔係請客食飯
你可以搞文宣 絕對有利我地既思想傳播
但對方最驚既 始終係你癱瘓左機場帶黎既經濟損失

魚革失既唔係民心 係民氣
兩個概念 搞錯左好大獲

係, 經濟損失係好大影響, 但如果我地用和你飛方法令佢停飛, 點解唔試左先, 如果和你飛一排都係影響唔到先再升級, 宜家呢個階級應該宣傳為主, 好多外國傳媒直播呢件事, 佢地都唔知我地係想宣傳定係純粹阻礙旅客, 去到國際層面我地應該智取為主。